其實一個人去日本要帶幾多日元好

唔計機票酒店
7日6夜
去關西

大概70000-80000円夠唔夠
如果預2-30000係買手信既話

做咩要咁多手信

唱5千蚊去日本玩7日6夜 仲要預千幾2千蚊買手信
係香港生活已經要縮數 去旅行都咁撚縮數真係咪撚去

Yes
係香港已經盡量唔用錢
去旅行仲慳皮，不了